一人一個懷疑自己唔係親生嘅時刻。。。

老豆有日問我幾時生日同屬咩生肖
老母之前問我個名個「俊」字係企人邊定山邊
勿相認

究竟我係咪真係喺垃圾房執返嚟？

希望只係我屋企人冇記性唔記得啦

只細緊張我啲成績多過緊張我健康

老豆唔記得我幾多歲

怪獸家長，巴打你童年應該比佢管得好嚴

我地係咪同一個老豆？

估到實有呢張圖

父母係A and AB，我O

佢地緊張佢d錢多過我安全

佢地知唔知呢樣野？

半夜喺屋企整親，老母唔喺屋企瞓喺朋友屋企度，打唔通電話係親戚嚟帶我搭的士去急症(佢哋住得近我)
打電話打到上病房同埋要縫少少針要家長簽名嗰陣先打得通電話，但係佢話聽日要返工唔嚟住(老母當時搭車嘅話都係10分鐘就會到)結果醫生話快啲搞掂電話confirm就算
老豆嗰陣係大陸工作緊但第二朝搞掂晒打埋石膏竟然係見到佢先
雖然嗰陣都中學了，但我到而家都唔明老母究竟有幾愛返工

有時啲嘢唔需要畫公仔畫出腸

香港人睇錢大個天

奴性太重
可能覺得男人老狗少少事就唔想理掛

可能口快講錯姐

我絲
可能老豆真係錫女多啲

老豆會唔記得我讀幾年級

正常嘅老豆一定錫女，老母就錫仔

我鬧屋企隻狗 俾我老母屌番轉頭

我聽過有啲case屋企人連自己個小朋友大學讀緊咩都唔知

鬧狗師

呢個唔奇真心

呢個又無
係中學果陣成日問我讀中幾

話唔定係

係捐血卡寫？有時body check報告個血型係自己填，未必啱

由細到大係我老母眼中我做乜都錯有咩事都怪左我先 同埋佢睇錢仲重要過我同我哥 老豆就基本上唔會理我地 所以依家我當我老豆老母係roommate算

有次 呀媽突然問 呀你依加幾大啦
又有次要講開生水痘 呀媽講 呀哥家姐都生過啦 但你死啦唔記得咗添
再有次 飲茶個陣呀媽好興奮咁叫哂所有人全名 去到我個陣 突然停左 諗左陣講左句 死啦 叫咩呢

可能hea9個街坊啫

哩個太正常不過了

老豆老母冇酒粒但我有

老豆到依架仲未知我讀文理商邊一科
利申 中學畢業咗幾年已經

連續6-7年冇送過生日禮物比我 上年18歲生日全家人去左旅行 得我係屋企

屋企人唔高 但係我高

下面有單仲爆，連自己仔女中學讀咩選修科都唔知

咁佢係錫呀哥多啲姐

細過知道

老豆a型血

老母b型血

我o型血

我1994出世 我老豆有日問我係咪1984年出世

慘慘豬

當年唔想返學去呃假紙，之後醫生問我係咪好唔開心，我就開始數屋企同學校生活有幾唔開心，醫生話係抑鬱症轉介去兒童精神科
我老母由頭到尾成舊飯坐喺度，一句關心都冇

你都幾好使好用

細個打我打多過細佬.

年年都記錯我生日
成日問d唔係比左我既野

唔知係咪記錯第2個

試過老豆陪我返中學見家長
入到學校佢先醒起佢唔知我幾年級

唔好諗太多
其實係屎坑執返上黎

父母分別A B型血仔女係有機會O型㗎

做咩鬧自己SP

隱性基因嗰啲？
唔識bio野

可能只係佢地唔鐘意送禮姐，我屋企都好少送
但生日去旅行呢樣真係

我媽咪嗰邊冇人有，我老豆嗰邊得佢媽咪有1粒

阿爸阿媽一早離左婚
我就跟阿爸嘅
有一日阿爸娶左個同我差唔多年紀嘅女仔
要我搬走
嗰陣時覺得我阿爸唔係我親生
之後我問阿媽，可唔可以喺佢度住住先，瞓地下都冇所謂，我再搵屋搬
我阿媽嘅回應係佢要養狗
地下都好污糟，冇得瞓，叫我自己諗辦法
我心諗，污糟得過瞓街？

所以都係靠自己最好

每晚臨訓前都會係閘口掛個大鎖上鎖
然後有晚我出街同FD玩夜左(2點先返到)，發現道閘鎖撚左
不過不嬲知係老豆心中無點當我係一回事，所以當自己係單親就算

不要再說了，唔知點面對佢地好

細細個做錯事 比人扔係地下一腳車埋黎 記憶猶新

即係A血果位其實係AO
唔好諗太多啦巴打

然後搞到女嘅粗魯變tb
男嘅變主婦

如果係 AOxBO 咁就可以生到AB AO OO BO嘅仔女

不是，是石頭爆出來的！

我鐘意間屋企企理理，
但我屋企人最鐘意成屋垃圾。
同佢地最鐘意自己間房多垃圾，
就特登要搞埋你間房

係，小學阿sir就係咁同我解釋

1/4機會 有幾奇
你話老豆老母都O型血你A型血就話驚

AB同AO
只會AA(A型血) AO(A型血) BO(B型血) AB(AB型血)
就算老豆老母是旦一個AO
O個組基因點都會係隱性 下一代唔會出O型血

以前成日去某個女仔fd屋企過夜
屋企人從來都唔care
直到有一次我帶埋隻狗去
我老豆個晚已經wtsapp我問我幾時帶番隻狗番黎佢平日係懶得理我係唔係屋企

關心隻狗多過你
你連隻狗都不如

有時發覺老豆老母咁蠢既時候就會覺得。

發現佢地allin 0005

巴打加油

愚孝

屌柒佢地啦

幾抵得諗
唔錯 係工具人嘅好材料

細個唔識嘢

老豆o型血，老母話自己係o型，我之前捐血張卡係b型，所以我都冇深入研究佢地真正係咩血型

虐狗

就係靠你阿嫲嗰粒

我唔知自己呀妹讀咩大學同邊科

下但我有，父母冇，父母嘅父母都冇

以前小學個陣
老母咩都用我做藉口

仲慘過比女仔收做兵

攞你過橋廢事解釋咁多野姐

呢個係我唔敢捐血嘅原因

五官同老母冇一忽似

2 個AO 咪有OO

生個叉燒好過生你

介紹

我老豆 老母都係O 型
但我B 型血

係

似老豆？

身體特徵冇一樣似， 屋企人直接話你唔係我親生架

記得以前細個腸胃炎，嘔左落地下。
佢地第一時間屌我做咩唔嘔落廁所。

已斷絕來往

但樓上巴打話佢老豆A型血 老母AB型血
點樣2個AO

帽事嘅

612就黎冇錢啦

不過如果你唔肯定老豆係AO定AA 只知係A型血
老母只知係B型血 唔知BO定BB
A型血同B型血所生子兒出O型血嘅機會只有6.25%
放心仲有機會

AA and BB: AB(100%)
AA and BO: AB(50%) AO(50%)
AO and BB: AB(50%) BO(50%)
AO and BO: AB(25%) AO(25%) BO(25%) OO(25%)

結果就係A型血(包括AA同AO)+B型血(包括BB同BO)所生子女
AB: 56.25%
AO: 18.75%
BO: 18.75%
OO: 6.25%

你仲有機會係親生

你記唔記得你老豆老母, 幾歲幾多號生日?

當然記得

一個願打，一個願捱
冇咩好怨
記得對父母再好d
然後再大力周圍同人講 搏同情拎存在感
比人地覺得你好偉大 跟住就夠架喇

有啲人俾人話似老豆
有啲人比人話似老母

但係我個樣就兩個都唔似，反而似親戚裏面嘅一個阿叔

我屋企人成日話我好多毛
話都唔知係咪喺產房執錯咗返嚟

係咪親生有咩咁重要 最緊要係屋企人愛你 生娘不及養娘親

臨考DSE
老豆問我：「依家小學幾年班啦？」

驚你整臭間屋